港鐵又熄冷氣咩2c

先17℃ 熱到我出曬汗

想大家溫暖d

環保

@溫暖王

蓋ching 連港鐵打手都撈埋？